遲啲嚴重啲會唔會發生香港登陸戰？

假如之後件事搞到好大， 變做戰爭狀態，美國要整個香港登陸戰出嚟 結果會點樣？？
會唔會好似之前諾曼第咁樣

傘兵登陸港島，維港泊滿航母
諗起都扯扯地...

唔會
應該會直接對付習近平
好似伊朗咁

電訊戰干擾雷達/導彈

傘兵 佔領機場

兩棲登陸艦佔領 香港島海岸線 落坦克裝甲車

封鎖港珠澳大橋 同青馬大橋

戰斧導彈轟炸各軍事及準軍事設備

步兵師及工兵團 趕去北邊封鎖陸路 三個口岸

加裝防禦工事

戰機取得制空權

掃蕩殘餘武裝力量

派出憲兵維持秩序

宣佈光復香港

戰況膠著

咁撚多高樓大廈點傘兵

我想搵個藉口扯旗姐

冧咗一個 仲會有第二個上位 共產黨入面唔係個個都好人嚟

但邊個上位先？
黨內會唔會一致或者大多數同意某個人上位？
唔會的話就一定會有內鬥